揸車輔助配件推介

大家覺得一架車應該有啲咩 accessories?
車Cam? 電動感應電話架?
同埋想問下舊車冇aux頭係咪淨係可以用煙頭12v插出 Bluetooth?

電動感應電話架垃圾 charge得慢 好易charge壞電

司機

唔要叉電 淨係佢感應開關呢？

副駕一個大波妹（加20匹）
肥婆就不了

車cam，用嚟公審人

磁石電話吸盤
前題係你有用開case同唔會用無線充電

係咪放冷氣出風位個隻？ 巴打用緊？ 易唔易跌？
我坐朋友車 佢個個一轉個急少少既彎就跌

巴打識玩

巴打用緊邊隻？ 可唔可以分享下

我條女瘦底大奶
咁我部車有226匹了

個人認為出風位係最好，吸windshield 個啲個吸盤耐唔耐會跌落黎
未試過跌電話，吸得好實

咩車舊到Aux頭都冇...

我05年 冇

加3度

大家好!!

有無巴打有用過呔盤套

帶番應有嘅速度比你架車

胎壓計 補胎用具 電泵 著車尿袋

有 用緊第二個 感覺都ok

同是天涯淪落人啊巴打

唔明

我有舊野mon住電壓 巴打覺得可唔可以睇到舊電幾時打柴?

胎壓計巴打係用analog 定digital? 我見依家有啲可以用apps 睇 唔知有冇用

啲人用thinkware多，貴個高質
想平又清的話好似會用盯盯拍

想問下巴打係咪自己裝? 如果自己裝會唔會好難?

Carplay
車cam

Carplay唔跟原廠可以點整 係咪要換車機？

睇你揸咩車 香港啲行貨都會cut晒CarPlay
新啲嘅rj車出去俾人code返就有CarPlay
如果唔係就要換車機

Carplay除左聽歌 睇Google map仲有咩用？

覆msg都好方便 都係嗰啲嘢
好用

我16年都無

胎壓計有好過無。有次行吐靈港突然著胎壓燈，嚇死我以為爆胎。之後即刻買胎壓計。

我揸架8人L佛車計埋我阿婆阿麻岳母老母老婆阿女工人，440匹

阿婆阿麻都大波

無aux 可以搵啲 bt出fm... 用收音機收聲
當然唔係好好聲...

就係唔好聲想換

LUFI XF , 睇得又打得
mon 實部車 !

換左部車機囉...

就咁電話都得啦...
carplay 個 mon 反而唔會望...

有無好介紹

車cam 我用akaso v1 dashcam，好細粒，可以手機藍牙控制同下載影片
磁石電話吸盤 Mpow CD Slot phone holder
上amazon 買

藍芽fm 發射器

巴打我都想買呢個，你知唔知04jazz用唔用到

Rico哥都唔識？ 佢幫咗咁多人拎返應有嘅嘢，咁都唔識，你唔好揸車啦

車過個肥婆同事, 屌 架車就好撚響同明顯無咩力, 佢仲話我架車好嘈

咁隔離車如果turn緊台咪聽到哂你播緊咩，如果你咁啱講緊電話會唔會聽到哂？

基本上有 obd 插就用到
最多資料唔齊